# La Guerre des moutons 
## Simulation de système écologique 

### Nom et Prenom 
JACKY RANDRIA Mirasoa 
AUGUSTE Nary 

## Descritption du projet 
Nous allons crées une simulation d'un jeu 
Simuler un écosysthème en utilisant un paradigme de programmation Objet.
L'on va modéliser le fonctionnement d'un écosysthème avec de l'herbe ( qui pousse), des moutons dans un permier
temps, puis des loups dans un deuxième temps et enfin des chasseurs dans un dernier temps.
